點提升英文listening

聽bbc news?

聽多D岩你程度既野

係咁input 潛移默化

我覺得首先要識多啲vocab

如果你聽唔明啲野，就算一路聽都係無用